有無手足聽開抖音

一齊交流下

skr

任然點睇？

有條女叫宛如幾能正

湖南閨蜜團

屌你 唔好咁啦 我又開始刷架啦

對腳屌打香港人

你帳號幾多

發朋友圈吧

無屌你老母死五毛

係睇

抖音歌好聽喎

係連登討論會否太不智？

follow開@jenny_medvedeva，好撚正